理乜q大？ 紅磡ive下話！？

理大理大，大乜q大？

我地恒大就真係大喇

駁唔到

紅磡ive?

痕大

當我樹大冇到？

請善用即時起底功能

咩呀 我地係紅磡VTC

係咪POLY 唔俾Offer你仲嬲到依家？

原來係咁

ive有五寶nursing讀？

恒大地產?

好撚好笑咩你老味

做乜鳩？

唔係
不過覺得竟然會有人拎恒大打飛機覺得好笑啫

又一件紅磡ive 出黎

我地恒大做野使唔撚洗你教呀

咁我又冇打算教恒大仔 純粹覺得好笑啫

咁你嗲乜春呀

含大

aggre

你扮咩恆大？我地恆大人一定唔會咁串

咁SPEED係乜